美家長請電玩導師為子女惡補「打機」 免子女成被嘲笑對象

幾時到香港
香港班父母淨係識讀書搵錢

以前幾窮都好
老豆都照買saturn 同ps 比我
而家到佢享福